我認為PTGF收費要同臨時演員同價 $32.5x9個鐘

D女係扮女朋友 應該列入臨時演員之列

屌你 邊個比32.5咁撚on9呀
一盒叉雞飯算數

利申 鳩up